［嶺大］嶺大都有真·香港人

好波

一向嶺大先係反政府溫床

LU

嶺大文研左膠程度同中大政政無異
點解淨係得九子無罪？
盧建民同天琦等旺角義士呢
唔好話我上綱上線 左膠前排都話政治犯
點解而家對住柒婆又唔講呀

你間U唔敢做就葡萄人？

APA前幾年玩已經咁樣鳩689啦
哪兒來的葡萄
哪兒來的優越感